呢排重新開始睇返戰姬絕唱 同奈葉有得揮

以前覺得 屌一般般姐 係歌好聽
但發現原來超好睇
要買碟了

Btw 有無人知道邊到有
「おかえりを言う為に 」嘅 Full Ver.？

未出 等緊第三隻album

Game嘅歌都會出？
屌你個名

佢game原創新歌有咁上下數就會出album
我未来推

好想聽佢唱Live
Sep,2020會有Live 唔知會唔會發表新一季（希望有）
我諗佢賺嘅錢開多十季都得

想問有冇中文或者英文網可以睇番哂啲terms點解 果d 乜鬼Phonic Gain S2CA 聽唔明

Phonic Gain 絕唱力量（呢個我好記得）

S2CA （Superb Song Combination Arts）將多人的絕唱能量集中於一人的合體攻擊攻擊
-Wiki

XD就係解除限定模式（應該係類似奇蹟？）

高山南同水樹嗰首真係好好聽

逆光のフリュゲル？個節奏同 虹色のフリュゲル好似
好啦 其實連個名都好似